{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046748",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 하프문베이펜션"
    },
    "text": "盈徳ハーフムーンベイペンションは、お客様に海外ホテル並みのサービスを提供しています。 客室はきれいに整理されており、必要な施設もすべて備えており、快適な宿泊を楽しむことができます。 またインテリアや家具、家電製品などは最新の流行に合わせて備えられており、モダンな雰囲気を感じることができます。 特にルーフトッププールとビーチが近く、夏休みを楽しむのに最適な場所です。 様々なアメニティやダイソンドライヤーなどのアメニティも提供され、お客様の満足度が高いです。 追加で駐車可能なスペースがあり、車両利用者に便利さを提供しています。 ペンション内には現代的な家電製品が備えられており、美しいオーシャンビューを鑑賞しながら飲み物を楽しむことができるオーシャンビューカフェも運営されています。 周辺には様々な観光地があり、観光客にも適しています。 江口港、盈徳日の出公園、猪狩錨展望台、長沙上陸作戦伝承記念公園、普慶寺、盈徳ズワイガニ村、盈徳風力発電団地などがあります。 プール利用時の注意事項も詳しく案内されていますので、安全で快適な旅行をお楽しみいただけます。 異物や虫などが環境に影響を受けることがありますので、ご了承ください。Wi-Fiの使用は客室番号におつなぎいただけます。 盈徳ハーフムーンベイペンションではお客様のニーズに最大限に合ったサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハーフムーンベイペンションにはきれいに整理された客室があり、必要な施設がすべて備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションのインテリアや家具はどんな感じですか？",
            "answer": "ハーフムーンベイペンションのインテリアや家具は最新の流行に合わせて備えられており、モダンな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションにはプールやビーチがありますか？",
            "answer": "はい、ハーフムーンベイペンションにはルーフトッププールとビーチが近くあります。夏休みを楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ハーフムーンベイペンションでは様々なアメニティが提供されており、ダイソンドライヤーなども利用できます。お客様の満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ハーフムーンベイペンションには追加で駐車可能なスペースがあります。車両利用者に便利さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ハーフムーンベイペンション内にはオーシャンビューカフェがあります。美しいオーシャンビューを鑑賞しながら飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハーフムーンベイペンションの周辺には江口港、盈徳日の出公園、猪狩錨展望台、長沙上陸作戦伝承記念公園、普慶寺、盈徳ズワイガニ村、盈徳風力発電団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションのプール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、ハーフムーンベイペンションではプール利用時の注意事項が詳しく案内されていますので、安全で快適な旅行をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションのWi-Fiはどのように利用できますか？",
            "answer": "ハーフムーンベイペンションのWi-Fiは客室番号におつなぎいただけます。"
        },
        {
            "question": "ハーフムーンベイペンションではお客様のニーズに合ったサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ハーフムーンベイペンションではお客様のニーズに最大限に合ったサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 655
    }
}